// question1
// за допомогою let,const,var

// question2
// confirm нам повертає тільки true or false
// а у prompt користувач може написати будь яке значення яке вернеться нам у текстовому варіанті 

// question3
// це перетворення яке відбулося як результат якихось дій але не прямий результат а наслідки інших дій